Automate boring stuff in RoM!

TODo:
 1. Проверить включен ли лаунчер

 2. Проверить текущий выбранный аккаунт, Если:
    2.1 аккаунт необходимый, запустить игру
    2.2 иначе, изменить аккаунт и запустить игру

 3. Ввести проверочный код

 4. Изменить Title на Имя + номер аккаунта

 5. Проверить наличие определенного персоонажа
    5.1 Проверка на персонажа определенной итерации (которая должна совпадать между аккаунтами)
    5.2 Проверить уровень и месоположение персоонажа
    5.3 Удалить персонажей с предыдидущей итерации
    5.4 Записать данные в базу
    5.5 Записать лог

 6. Залогиниться